正常&毒撚電腦枱分别

毒撚

正常

調轉左？